渣打信用卡個客服同我講俾年費就送里數

本身打去免年費，但佢同我講俾1800蚊年費，佢就送萬八里俾我，其實抵唔抵？

萬八里姐係去到邊？

其實都算抵

萬八里當你買張台灣機票

cut 左張卡. 半年之後apply 返張卡 + 出糧戶口. 唔洗比錢之餘又有迎新 asia miles
會唔會好 d 呢?

on9先會比

但我一直用緊，8達通自動增值又係佢，cut左就唔知用邊張

就係覺得千8買張都算抵

On99
你里數換既機票又限叫樣限個樣
又要早換

一千頭都有限臺灣機票啦on99
就算千八買已經唔係最平個class既飛
一定可以改日期或者時間等等
咁仲用乜撚野里數換限咁又限制既機票啊

除非你計好換OW / AROUND THE WORLD TICKET, 唔使咪ON9買.

咪就係，台灣機票洗撚千八

嚟啦，唔夠月薪申請卡 又F5坐廉航班窮撚 上水啦

咩事？

有冇再低能d，1800 特選經濟都買到啦

你用15000里換機票都仲要比多390機場稅，建設費同燃油費

表面上$1 1里好似好抵，但比錢買里數個日覺得依個行為好on9

緊係啦 覺得$1/里抵係講緊消費, 你本身係有野落袋

而家本末倒置用錢買里數, 買嗰個都戇鳩

台灣1800蚊洗鬼坐廉航咩

國泰去台灣，最平$970加稅有啦

問題係香港邊有廉航去台灣
條友都on99

同佢講：一係 waive 年費一係我 cut 卡

你問多兩問就waive到
0.1一里我覺得唔值.

1800 蚊起碼 45000 里先叫抵